沙夏型撚到 唔跪

黑人特權

Black stand better

黑鬼大曬

人哋跪佢

如果係白人嘅話一定屌哂鬼

咁就好似係其他人跪緊佢咁

上面咩事？
沙夏難得出聲話單膝脆無用
你地就話黑人有特權
盲反到

佢講過呢啲低端BLM運動毫無意義

樓上成班on9仔成唔知頭唔知路

如果膚色係其他
佢可以準備退役

其實咩事？
可否由頭講？

參考隔離post

好有意思

支持

死左條友屋企收左錢啦，唔洗跪了

吸毒吸到比人打死 然後有錢收

黑人可先可以咁做
Blm已經贏左

只有黑人先可以唔跪

佢係黑人 先可以唔跪
試下搵個白人咁做

但的確
我唔覺得同一番話同一個行為由白人做會冇世界大戰
不過呢啲係後話
上面嗰班似真盲屌

Respect

想知如果隔離有個白人一樣企喺度會點

篇文靚到呢
唔同啲一味死撐口交文

總有第一個人覺得有問題唔做, 佢知你白人唔敢, 佢咪帶頭, 之後多人參與就唔會反感

真非洲人彩你都有味啦，咁多獨裁暴政又內戰屠殺都冇人理過佢地，宜家就係度BLM打飛機精神分裂

你岩

玩具撚

有無俾人屌？

跪果班好撚作狀，左膠最緊要畫面靚touching，真係當自己拍緊戲

踢波就踢啦 做show 咩

朗尼教果隊好似都話唔跪？

佢係受跪嗰個喎

黑乜9問題，奧燒當年幫維吾爾岀聲，成個英超都無人岀聲。 偽善到仆街。

呢啲同女權一樣，口號嚟，囉嚟揾錢。

條柒頭奶咗嘢啦 歧視猶太人

I will continue to stand tall.
呢句型撚到
話俾你聽 對抗歧視嘅治本方法係自強
唔係靠人可憐

咁先係路
整色整水整埋d形式野對件事冇幫助
BLM屌

真

好似個白人係軍校出黎 所以國歌前面唔呃
佢有同隊友利申 隊友都體諒同明白佢

我覺得應該改成白人向黑人下跪

點解軍校出嚟係國歌面前唔跪既？

有冇link?
搵唔倒個po

班能屌跪係BLM啊?

根本就on9
浪費時間

原來我都有錯 佢唔跪係因為佢兄弟係Marine cop 到serve 緊
但原來幾日前佢都因為racist 言論又比NBA 踢左

根本就係左膠要畫面，真係被迫害果d都冇改善過，乜9都spin 去blm

白人唔跪，之後咁講嘅話
仲有意思

迷沙了

一句篤爆左膠

stand with black

係咪得英超仲跪緊?

根本係班左膠搞campign 從中搵着數

BLM正on9
左膠正仆街

依家有Asian hate
冇人幫手發聲嘅

朝早唔洗同班主任敬禮講早晨
因為依啲都係形式嘢
如果個學生唔尊重老師 佢點都係會唔尊重老師 even 佢每朝早都會同班主任敬禮講早晨

我係唔會再同班主任敬禮講早晨
而係用實際方法去尊重老師

nba班黑人咪又係racist到仆街恰返白人

你弱智㗎啲人係向佢下跪，佢點解要跪

白人係軍校出黎 好似係POP黎,
MEYES LEONARD呢單野無人鬧佢

但佢最近打機LIVESTREAM 衰歧視猶太人
比熱火無限期停賽

點解佢歧視猶太人唔體諒佢既

Brentford 成隊都冇跪
佢地都講跪根本冇用

沙夏 之前講撚左唔再跪 因為無撚用只係係到表態 對種族平等完全無撚用

留返俾班玩具撚跪啦

本身就覺得呢啲門面野係垃圾 撐沙夏

連登傻閪乜鬼都屌咗先，唔使理

蝗語

呢位就算撚數啦，佢呢排先因為係直播打機嗰陣講咗個歧視猶太人嘅字，而俾熱火叫佢暫時唔好歸隊住(雖然本身佢傷咗)。